希望巴絲多討論，拎返高登個名

J圖又好咩都好，最緊要引人流過底
連載緊既故又搬過黎

要isp email就少好多五毛狗
有返高汁少少既政治討論就多人

重奪高登之名
指日可待

眾將，興奮嗎？